有人報夢話我知，柒婆兩個寶貝仔返晒嚟香港避疫情，仲搵左隊人保護佢地。

大家出街留意下，難得返晒嚟香港，撞到記得問佢攞簽名啊。

幫推

嘩推啦

不推不是人

拉低佢口罩犯法嗎

推

最緊要柒婆有事

跌左一蚊入黎

pish

天有眼 呢家人 一定有報應

樓主你相都冇張叫咁多位點認兩位公子好靚仔呀
一表人材,迷死眾絲打

location please

Pish

大仔型到
想搵第一兒子簽名同合照囉

如果認到記得實時報告位置
相信好多人都想同佢地合照

嘩推